左膠即敵人 敵人即消滅

Leftards are enemies, enemies must be destroy.

Remember that!

Leftards are enemies, enemies must be destroyed.

ok